大家幾多歲開始冇同爸媽住??

純粹好奇 問問

利申 學生

18歲住hall

from 大學 yr1

講住hall果d唔該收一收皮

同住 陪到死個日

同住直到永永遠遠
你唔係諗住自己買/租樓咁睇唔開呀嘛

23歲開始

27

14歲 寄宿

21自己搬左出泥自由爽

#MeToo

21番FT夠錢搬？Ching番咩

唔計HALL啦

17
搬出黎一年就搬返屋企
都係屋企好

讀完書 之後另外讀左個特別少少既course
好彩成績比較理想 畢左業有公司要左我金錢上 1開波都係緊緊夠生活

24歲，同男朋友同居
所以可能隨時都會返返屋企

咁叻仔

外國？

咩course咁特別？

我都想知

廿尾, 同條女搬出去

只能夠說因為家暴而自己一個人住

22...原來已經5年
因為自己無啦啦屎忽痕 去咗澳洲

啜返

對家人用暴力 已代表佢唔係一個家

香港叻女

租定買結咗婚先定點

好真實

#metoo

日扑夜扑

睇到即刻流馬尿

中二中三開始 只係同家姐一齊住 因為方便返學 家姐大我一年半
個個禮拜都會返去食煮家飯
到咗近哩一年 直情得我一個住 家姐要嫁人 個個禮拜都會返去食飯
全部地方都係喺香港

毅進文憑課程警隊實務

小四開始冇同爸爸住
希望他日係天堂可以一齊再住

大家啲回覆咁催淚

一樣我23歲走咁就五年 今年七月先第二次返去香港

22歲喺澳洲翻香港開始
老豆老母無返到黎
依家同女朋友住喺香港屋企

3歲左右啦，養唔掂，扔我係鄉下

諗起傲雪，佢17歲因為家暴離家出走

想一世同媽媽住

#單親

仲洗講

不過有時襯條女瞓咗覺或者佢仲未起身
蛇出去打個飛機都好爽
晚晚長開電腦BT av

租
租金佔兩人收入一成幾
仲叫儲到錢咁

十幾皮一個月

幾千蚊租平姐
哪有本事

自己一個住漸漸會係屋企自己同自己講野

22 grad左就搬左出去
一禮拜會番去一兩次食飯或者訓過夜
一個人慣左連出街都懶

同fd夾住唐7唐9其實唔難

利申：26

冇住一年計唔計

我可以答你唔係呢d出路留反比d無惱冷血毅進仔讀

Wh?

屋企有留翻間房俾您？

訓梳化

幾千蚊係香港????

本身間房呢？

我果間漸漸俾兩老用黎放哂雜物

打通左 變左間大房

10歲 去英國讀到大學畢業

因為您出去自己住就打通左您間房
兩老真識簡.jpg

18
老豆買左樓比我
120呎

19
阿媽死左咁快又十年了 你好嗎

爸呢？

14歲 果陣已經出嚟做酒樓廚房學師 因為果陣交通唔方便 一般酒樓都有宿舍住

33年前既事了 不過記憶猶新

bb五個月自細俾姑媽湊
大左都唔願番老豆老母度住

15歲開始 離家出走
直到而家

17 同老母嘈
佢講左句你咁唔滿意咪走
佢應該估唔到我真係拎左校服書包就出去
咁就七年了

47巴打

爸跟媽分居我跟媽媽

對唔住
勾起咁多手足唔開心嘅事

您19歲就自己住？
親戚呢？

過去左啦有時會好癲咁諗
佢地有病痛想佢地快d走
個過程真係好難頂

係啊 親戚都有自己屋企人
自己唔想夾硬同人住
相見好 同處難啊

而且個時好彩有一個朋友同我一齊住
如果唔係都幾難頂...

一皮內都仲有d係四四正正
但係真係要搵

19歲仲係好細 同朋友住好好多
宜家巴打應該29
過得好嗎？
成家立室未？

我絲打仲未
托賴還好 係無住家飯食

Wh➡️學生簽➡️pr
做乜咁多負皮我都冇父幹
我屋企好窮 完全係靠自己 做research再加上有少少運先留到嗰陣畀人笑我一定整唔到但我知係有可能所以搏一搏

10歲，比人扔咗入兒童之家

哇咁你誇咗啲 做咩冇返去？
我平均都有返去一年一次

20

p.s. 嗰陣咁啱失業
工作生活不如意加上有少少情緒問題
同埋我嗰陣係冇可能會轉到行
走投無路先去wh散下心唔係好似大家想像中咁無憂無慮老豆大把錢畀我去玩嗰種

本身同爸媽感情好到不得了
到三十歲結婚買樓搬走
一路都好期待搬走後既生活
到揀樓直到裝修都好興奮

但我自己都估唔到
搬走入伙之後第一晚
我喊左兩三個鐘
因為好掛住佢地
又好擔心佢地有無咩問題發生

所以如果同爸媽感情好既巴絲
依家仲同緊佢地住既話
好好享受下呢段日子
有時佢地可能會煩啲
但始終都係為你好

咁你去左邊住 日常洗費點搞？

佢有比錢我 嗰陣仲讀緊中學跟住社工安排左去啲宿舍度住 考完公開試之後有嘗試過返屋企嘅 但係最後都係再搬返出去依家住咗喺朋友屋企 係咁以交d 錢

三十五歲

重住緊爸媽間屋

Wh+student之後就夠拎pr?

嗰陣RSMS重未需要工作經驗
我真係好-6我係冇用晒個二簽 去咗讀書（濕鳩野雞好平diploma）
先趕得切改政策前申請（但去讀之前其實冇諗住為咗移而讀 純粹為咗興趣同滿足我求知慾 年紀開始大又會想發姣讀返書 所有嘢都係咁啱）
嚇死朕 差少少就唔得

十年來無學煮飯嗎？
我都係日日食外賣

宜家呢？

28歲女

香港好細姐
有咩事的士立即到
你話結婚移民就話姐

22

18
同其他兄弟姊妹住
不過住附近，都幾煩下

一個人好難煮啊 成日食淨

27同條女買左層樓搬左出去
岩岩分左手
變左自己一條友住

23到

29歲，買左樓

自己一個人真係好梳乎

29歲搬 躁鬱症 搬左出黎即刻好番好多

而家讀緊大學luuuu

但住朋友屋企耐左唔會唔方便咩 佢又係一個人住？

住邊呀咁

唔會呀 住左幾年了

咁好人 佢唔係同屋企人住？ 正常應該都有怨言先係

前兩個月同女友夾錢搬出去住
想比兩老有安靜既環境過生活

24歲被迫搬出去住

24

我同佢屋企人一齊住添

18
父幹

25 結婚買樓

佢地又唔介意個下好野

16歲第一次自己出國

巴打好叻

無放棄自己仲入到u

買完樓分手感情咁兒戲？
您地本身拍左幾耐？

我一個人都會煮多啲
第日返工帶飯

可能因為佢地都唔係成日係屋企

之後諗唔諗住番去或者搬出去
定係佢地比你長住落去

唔會返屋企架啦
睇下儲到錢咪自己住
佢地比我長住呀

咁真係好好朋友 佢地屋企人應該當左你係女

31歲搬出去住

自己？

租定買？

自己住ge你地屋企壞咩電器最煩？

早幾個月搞冷氣 煤氣爐 煩死

意為拍戲先有

18比人趕

自己租。自由可貴

幾錢都買唔到自由
幾耐翻去食一次飯？

一星期一日，家庭團聚食個飯見個面

人大左發現愈少時間見家庭關係越好

平時你自己煮？

6歲

巴打咩事？

25 都幾辛苦

24 同居

21歲，比人發現出去發夢，日日流浪

轉左行未

我先畢業無耐搵工做

22
太唔中意自己野比人執
同隨便入我房同開信
嬲到我上年搵左個工廈租住

做女真好
可以早啲跟男友獨立

讀邊行 我都係果陣22去wh一年 返返香港再讀書 好想留

19

仲有無翻去食飯？
兩老有無講間房有會留翻俾您翻去？

13，兩老仙遊

按摩
我見重平過讀阿蘇咪去讀下學多門手藝以示我轉行嘅決心
差唔多讀完先發覺原來香港呢行好惡做
所以試下留唔留得低
而家重要做多成兩年奴隸先真正自由
巴打你而家讀咩？

28

17
留學到依家移左民

Good night Sir

本身屋企個個星期5都係family day
講好左咩都好要推曬所有野全家人一齊食飯
而加搬左出去多數得星期五或者有時6同日會返去
1-4冇返過屋企
間房變左放雜物了

19歲

唉bro

冇轉行呀 仲做緊廚房佬

24歲
大屋搬細屋
為左細佬妹有空間所以自己搬左出黎租樓住

18

好錫細佬妹

7歲
佢地 係我7歲個陣離婚

實日日扑野

45

26

自己一個住

好本事 兩個加埋8皮一個月

記得有時間就多d返去探下爸媽
佢地會好開心
唔好過左先黎後悔

離婚

師傅，步緊你後塵

大學住hall,畢業就搬出黎住鳥。

以前諗過轉行 去咗賣金
到最後發現自己淨係適合做廚房

暫時冇諗轉行，如無意外，亦都會一直做落去

真
父母分開，跟老母就好小見老豆
跟老豆又好小見老母

雜物房I know that feel, bro
工廈有無得煮野食？定1到4都食外賣？